加個老屎忽台點睇

要加入左1年做巴打先可以係入面睇post加留言

咁好似我呢啲成日俾人bam既點算

吾得 吾可以甘小圈子